又到年尾有幾多人會辭職

等出埋花紅就交信

幾時出

聽聞今個月28

Gogogo

就辭啦 比狗做 垃圾工

大家咁話

抽完奬先啦

極低人工
雖然好free

好期待一到一月份個job market瘋狂咁開post

same

贊

年屈被迫離職在此

10月已經走左
花紅都唔要

1月5號拎埋雙糧跳槽

年尾比人炒左
其實我返左一個星期
做行政助理, 人工11k , 做打雜

間公司都幾黑你憎

差唔多時候mon 住啲請人post

花紅未有消息 好想走

冇雙糧 花紅要三月定四月先有 重要戴哂頭盔咁講明唔一定出

1月3號
雙糧
即遞
做你你班仆街

銀行?

唔敢裸辭，一路做一路搵算